【引渡惡法】校長涉早會狠批學生聯署虛假文書冒認人 揚言報警

【新增有教職員疑被冒簽傳聞】
逾300間本港和海外的大專、中小學的師生和校友發起聯署，反對港府硬推《逃犯條例》修訂，超越2012年逾250間大中小學學生和校友發起的反對國民教育科聯署；單計本地中小學，至少有280間，已佔全港四分一，包括娥班子18高官的母校，亦不乏傳統左校。惟教育局局長楊潤雄被指親自聯絡至少3間中學校長，查問該校是否有人發起聯署，疑向校方施壓。其中將軍澳保良局羅氏基金中學校長陳榮光，被指昨（29日）於校內早會上，批評該校學生發起的聯署為虛假文書，有人被冒認，揚言會報警。

學生團體「學生動源」在facebook披露此事，引述該校學生指，校長昨在早會上，聲稱該校學生發起的聯署為「虛假文書」，且「有個別人士遭到冒認」，將報警跟進；校方同日於小息時段，亦約見有份聯署的學生。有線新聞引述消息指，該校至少有2名教職員懷疑被冒簽；校長亦發現其名字，被放在聯署名單上。學生動源呼籲各校，切勿干預學生發表對社會問題的立場之自由，否則必定會為學生討回公道。《蘋果》曾電郵和致電該校查詢，對方均表示不會回應。

【引渡惡法】校長涉早會狠批學生聯署虛假文書冒認人 揚言報警

陳榮光
Mr. Chan Wing Kwong, Daniel

乜都搵唔到喎 說好的冒簽校長名呢

應該del咗啦

呢d就應該Facebook 瘋狂share
等佢知自己理虧